是靚午 印度素食

尖東永安中心 Sangeetha
南印度齋菜
好好味
唔似重慶大廈得咖哩

我見到你

冇奶油

望落幾靚喎

實好貴

我都見到你

巴打好靚仔

3條友食400蚊
算係咁
仲有個dosa唔記得影相

間餐廳只有印度人

千里眼？

牙燕印巴藉

同印度人一樣咁勁

歧視me?

印仔同鄉？

食齋好快肚餓
食果陣好飽

我冇 想請求你點煮chicken biryani

個印度飯好好味
好fluffy
有caraway seeds
好香

南印菜好似可以無五辛

第2張有d似，不過係cauliflower黎

五辛指咩香料？
我今日第一次食南印菜
感覺幾好

齋菜點解有肉

䓤蒜洋蔥為主
仲有隻係一種䓤屬既植物 asafoetida

韮菜一定無啦

真心勁鐘意biryani
印度藤我諗我好難自己整，太多香料

邊忽有肉

韮菜係葷菜
今日好多野都有洋蔥
refreshing

等食